請問普通市民可否用全英文同警賊對答

如題，如果警賊知道你有能力用廣東話進行溝通嘅情況下，你堅持用英文進行對話有無機會俾你用阻差辦工或者其他法例拉你？

可以。有人試過了。啲狗hang晒機，好無癮行開左。

佢邊可能知你識唔識廣東話

有閪用咩 到時候咪得你一個講野 班驚賊春識英文

Why not. English is an official language in Hong Kong We have every rights to speak in English and the HK Popo is obligated to serve all citizens regardless of the languages they speak.

英文係香港法定語言，點阻狗辦工？

美領事館見

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi